YouTuber 準備好8月5 一齊出片教導中小學生未？

你地算半個公眾人物
依家睇你地既9成係中小學生

依件事爭取緊佢地既未來 希望你地用你既力量好好教導中小學生上一課

你地youtuber
係中小學生層面既宣傳 大過任何一個渠道

你要教佢地既野好簡單 就係良知

唔是youtuber但身邊有大量小童, 每日都做緊, 成個月都未有家長投訴我, 會唔會太順利

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢地出一條打機片 一下就10萬中小學生睇
好屈

所以真係靠你地既力量教下代咩叫 良知
請齊齊8月4/5 一齊出片

推